{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023981",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "하삼동커피 울산천곡점"
    },
    "text": "我が町のグルメカフェは、常に変わらない味とサービスで最善を尽くし、毎日08:00~21:30まで営業しています。 カフェは北区千谷洞の双龍アジン2次、3次、4次の中間に位置するセマウル金庫と同じ建物の1階に位置しています。 主なメニューは、アメリカーノが1,500ウォン、ヒマラヤが3,500ウォン、黒糖雲ラテが4,000ウォン、ダルグナカフェラッテが3,800ウォン、ヒビスカスエードが3,800ウォン、ツルニンジンが2,500ウォン、グルームラテが2,800ウォン、バニララテが2,800ウォン、キャラメルラテが2800ウォン、ヘーゼルナッツラテが2800ウォン、またドルチェラテが3500ウォン、またポンポンラテが3500ウォン、またヒマラヤが3500ウォン、また黒糖カフェラッテが3500ウォン、また黒糖雲ラテが4000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこにありますか？",
            "answer": "カフェは北区千谷洞の双龍アジン2次、3次、4次の中間に位置するセマウル金庫と同じ建物の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューはアメリカーノ、ヒマラヤ、黒糖雲ラテ、ダルグナカフェラッテ、ヒビスカスエード、ツルニンジン、グルームラテ、バニララテ、キャラメルラテ、ヘーゼルナッツラテ、ドルチェラテ、ポンポンラテ、黒糖カフェラッテ、黒糖雲ラテです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒマラヤの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒマラヤは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖雲ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖雲ラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルグナカフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダルグナカフェラッテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒビスカスエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒビスカスエードは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツルニンジンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "グルームラテは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルラテは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポンポンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポンポンラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖カフェラッテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖雲ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖雲ラテは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 537
    }
}